返工朝九點三放凌晨三點日日如是仲俾壹週刊屈我自己講「返工日日如是好悶」

睇左你d post 一段時間
其實你係咪好想自殺?
如果唔係你下如放下啦
你果單野成17年前
跟本你唔提起無人會知
你搞到今時今日咁其實係你一手做成
我同你 根本三唔識七
就係你自己日日開post話比人屈
其他人由唔知呢單野都變左知
連我呢d唔關事既人都知
師兄 你放下啦

1.想安樂死;
2.我就係想多d人知有記者利用壹週刊偽造訪問

1 可以做
2 已達成

你仲有咩顧慮

1.香港無，唔夠錢去外國；
2.未夠多人知